[I/A][林奠營運]超級退錢人大戰GG[17]跳船等本傳

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱
死心嘅睇#2 退錢教學 全身而退

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

退錢教學:
IOS: 大數上呢個網

揀Email 填晒全部單號 諗原因
唔好提自己俾人ban咗之類 唔提供樣本 因為唔建議個個一樣 大概如下
呢隻驚真係好多bugs 官方無心修正呢啲野又亂鳩咁因為bugs封鎖人 遊戲環境差到仆街聯絡咗官方又唔回應 理都唔理玩家 啲bugs嚴重到遊戲無法正常運作 花錢完全係無法享受遊戲
唔好同我照copy 但語境大約係咁 即時會俾封自動回覆俾你 過一兩日就會有回應,耐心等候 祝各位順利

張明日香幾靚
不過隻game 太西

仲未見人貼張大圖
未bam果d係咪無人中

唔課既應該抽唔到 肯課既又踢鬼哂 應該係

唔怪得我明明計岩夠石抽，
點知要打多關先抽到
因為抽完唔中我都冇再理佢

可能係專登想陰尻人 爭少少抽埋step 5就會課埋佢

我覺得最大問題係抽中無得即用，要打料
又好難打

其實有機會可以照告鳩佢，
要退晒全數先得

但其他公司會驚炎上 呢間係wfc 同埋佢陰既係港台服 無陰到架仔 到時架仔係twitter又係花生mode講風涼說話

同埋一個活動要人打兩次75場
為乜呢?

令你擺更多時間投入隻驚到，咩手遊都會做呢啲

隔離台LI仲要兩個Idea連住出
想刷下機戰料都無時間...

唔好咁早打，遲啲先打完美解決問題

233: 名無しさん 2019/11/01(金) 01:29:31.94
ドリコムがクソゲーを作りバンナムが集金するドリームチーム

個活動重覆150 次
有冇得再低層次點

有冇巴share凌波j圖

twitter大把海豹是但搵

仲開到17

有改造關打

聽講駕駛員關會出精神書

新開個ACC睇故事中左2號機

仲中返個頭埋去

無知一問
用夜神模擬器掛機會唔會比人ban
成日都要手機電腦互相轉移

其實另一隻omega會唔會好玩啲？

果隻鍾意玩d九唔撚搭八既連動 最好玩既都係得家用機版 最少你呃極我都係三四舊水
手遊唔好再入機戰坑啦

掛機會唔會被bam你要問官方 我地都唔會答到你 同埋官方最鍾意秋後算帳 自己睇路

咁我係咁轉移黎轉去會唔會當成我刷飛機果種

無人知佢個bam人標準係點 但你日日轉俾盡你都係一日2次 朝早轉一次夜晚放工返屋企玩又轉一次姐

vxt我都有玩
t仲未的起心肝爆機

我見有巴打刷一兩次飛機都比人ban 諗緊係咪轉移一兩次都唔得 隻game真係痴撚線

想問下如果想刷1000場最快係刷邊關？
之前記得有巴打提過，thanks

好似area4鐵血

唔該哂

我日日掛機家加早晚引繼都重未bam，今日用送嘅SR卷3抽，中咗SSR大波蓮我諗bam唔bam嘅定義就係睇你有冇課金

而家GGG、大波蓮、翼霸加Z，係咪可以退休了

呢度唔少人課左講緊幾千成萬既都照BAM 唔好想太多 只不過係因為掛機同鎮壓太難捉人佢先唔搞住
普通用模擬器連點係好難指證你係咪外掛

鎮壓個bug重有咩？

想問下細數點做好？

細數得果一百幾十既就當買個教訓啦 退錢會用左你果個ACC既 "信用QUOTA" 拎黎退返一百幾十講真幾浪費

我以前玩韓驚用bug比人鎖左
退左4十幾蚊 蝕曬

其實啲活應該係勤力刷分送活動機同滿突加埋跌書
而唔係刷鎚，日日刷黎都唔知做咩

佢D活動剩係刷次數 無第二樣新花款 呢D回合制既驚最好玩就係第一次挑戰破關 破完之後仲要迫人狂刷同一關百幾次真係唔知佢做乜9

想睇上個月營收

練宗介練到咁上下發覺佢根本似係攻機多過迴機
20改運都仲係得660運 入場藍字先得800左右
但係我係想練部迴機打攻10
早知練新獨角

我當初都係用宗介打攻10 穩0con

呢個先係最大問題

已經出咗啦 DD營收 = X-Omega營收 計埋退錢的話 X-Omega >> DD

係估唔到0號2號吸金力咁低 100都入唔到

我抽左九隻ssr
一隻eva都冇
得隻0號機sr
想棄

巴打你部宗介個陣咩配置
我運書 5 10 4 兩隻4% sup 打攻8連卒仔都唔係好迴到係咪要刷下書先 定係要抽攻迴7
.5%個張

抵死啦

我嗰陣係全部練滿晒 書都5 10 15 4張支援都係攻回 4% 唔好企太近熔岩就得

睇嚟好多人唔想重新練一部機所以直接唔抽但呢兩部都係女主線

明日香張卡唔多掂
減血加攻，仲要攻特，glass cannon
零波麗就好d既，但坦輔助，有練甲児應該唔會諗佢

利伸：冇玩

去左玩gundam breaker happy少少咁多
但活動打分係咪可以唔理

至少打到16000囉 , 之後是但啦想要重炮手又唔想浪費資源升星咪打多少少

同埋之前f91個活動係點
唔多覺見到f91

岩岩開服果陣玩過一排 營運都係撚狗營運 不過之後算係越改越好 比起機戰呢邊2個月除左派福利之後實質改善接近0黎講算好好多
不過頂唔順一部機要抽成7件仲有分左要抽駕駛 同埋想勁既砌詞砌技個樣唔多掂

講開Gundam Breaker 個營運同DD真係兩個極端嚟佛心到仆街 每個月自選一件SSR 成日送幾日免費十抽
到Bug時間 對玩家有利嘅bug俾人利用咗 唔係回收唔係Bam 而係先收埋 再將錯就錯準備放個bug出嚟一個禮拜 俾大家開心share

姐係先斷引繼 然後搵一個禮拜開放俾大家開心刷飛機咁上下

咁我都係練下機先見人地啲翼霸15改con1次就打到攻10諗住宗介都可以試下

如果唔係大部分1-2星太廢用唔到
可以組奇美拉會更happy

而家佛心咗勁多如果唔係佢真係WFC到連黑金都放置我應該課咗金支持 無課家下身上啲SSR重多過DD幾倍

一開始我曾經想過砌雜魚機 型係幾型 不過好廢

鬼叫工作室係drecom

我有上2星基拉德卡盾放飛彈 玩全彈發射 唔會用唔到

得d攻up同計子彈既射擊技好用

宗介只係對你練度要求高啲 但練滿之後因為攻擊力高 反而打得重快啲

我換咗力天把狙,然後重炮手背支炮 射得好爽隻驚難度咁低,前排打協力打魔霸根本冇難度 我家下都係愛行先

拜亞蘭特裝三星都沒 嬲

呢隻驚 開局果陣都係要乖乖地練回特 攻命 攻回呢D你想佢又打得又閃得一定要高練度 但高練度推料10關即係投石

重砲背掛枝砲係背又好睇

我有諗過用Z高達嗰部綠色機 好似係帕拉斯個背又係又型又射得

係,我有Nu同自由背都係揀咗重炮手先,好鍾意W

btw隻GBM 8月頭出 我本身諗住頂一陣等8月尾Pkm同機戰出就棄 結果而家反而得返佢係有擺心機去玩

營運嘅重要性太大 手遊真係好易中伏尤其營運呢啲太難預知

有冇之前f91活動池既京寶凡同拜亞蘭望下
Wiki冇

之前都係睇廠同題材 好少考慮到營運商可以有好似機戰呢個咁撚癲既 睇返佢D往績係專同玩家打對台 而且係專門以玩柒課長為樂

F91活動我爆石打 唔想回首嘅一個event嚟 1%機率F91幣池 我肝咗200抽連5%3星都出唔到一件 一陣睇下 佢有講過之後會回歸

隻Digimon Rearise Drecom嘅,我之前咪講過玩柒課長 搞到我課咗7000蚊諗都冇諗過就都即棄 諗返起唔退嗰7000嘅我太傻

記得有條友一次活動課咗4皮野 之後俾佢撚狗撚到極點 即棄咗

一陣無聊刷下breaker 首抽先 獨角獸都係本命機
諗返果陣GB有隻抽齊全套NU既ACC被營運撚到棄左 洗走埋有D後悔

冇人諗過佢之後會變得咁多除咗唔理黑金之外 又免費十抽 每日免費2抽 天井 限定連紫裝%都升埋 活動唔再要你抽先有得打 連協力都唔算難打 係薯仔ser冇令我地失望

而家刷首抽有無話幾多件之類？ 岩岩巴哈有望到獨角應該手係大獎 但想刷埋身爆紅

盾都勁

隻手出技都會爆首抽唔清楚 但通常係打故仔先多石 佢派石係靠登入活動/死Ser

盾有bug 轉唔到發光色

我啱啱睇用晒嚟合台主了
你去呢到搵
有[ALT]就係F91活動裝

1星京寶凡我冇記錯個背好多人用

真係勁
免費又有3星數值
想要

佢可唔可以送多D 改造關券
隻隻都要升每日3場邊夠

仲有人玩緊

真
完全唔夠用
唯有用石買

幾時派返250石

幾時先ban我鎮壓戰

其實嗰個event之證 SSR係咩黎？

R 卡拎黎突晒唔夠用
仲係成田易跌R parts?

同之前個 雙重感應器 SSR 一樣，都係加 瞄準值
只係換左個 icon

打 part 1 會多少少， part 2 都有跌但無留意多少

其實呢隻GAME繼續刷落去, 好快全部1000
唔洗特登快刷
我都係掛活動中級, 順便刷材料

我覺得最煩要刷書

要打咁多先得丁屎咁多書

無書又升唔到人

唔夠力又打唔到難關

繼免費SR金卷3抽中大波蓮後，今日免費一抽又中咗0號機，笨大做乜9

呢隻驚個設計其實好初步 真係停留左係一年前封測完就封存左等到而家再開黎繼續測試咁
其實佢照炒返類似夢戰咁 分左唔同type就整個類似夢戰練兵系統咁 打d日任料keep住可以特攻 攻命 攻回之類分開黎投資改造 慢慢改勁自己鍾意果部機 唔係剩係20改完就叫爆機收工 起碼你keep住玩都有d野可以做下 你可以keep住感覺到自己隊野慢慢變勁
然後千篇一律提過佢開主線好撚死尻柒撚慢 無內容 機少

有冇人有定奪生死之人證嘅攻略 啱啱借人部主角二十 好似俾佢行咗6下

屌都廢閪事

敵人有一回合用閃，係咪一定要用必中打？如果唔係咪浪費左一隻輸出

你上巴哈揾幫手 啱啱我靠上面攻略搞掂
佢用M9自殺

必閃優先過必中 點都要打一下miss

運10單機無雙,架仔既課金力

咩機谷到咁都可能過到啦

呢隻game 其中(唯一)既樂趣黎都揾攻略，自己試下打啦，輸左又無野蝕既

普通關出嗰D R裝有咩用

有時間玩/Script >做肥料突破限界
冇時間玩垃圾驚 >賣

好唔爭氣咁開個ac睇劇情

戰鬥同攻擊都太單調
攻擊屬性相剋完全唔好玩只係迫你練對應既機
機體人物個個都差唔多只係睇你練成點有咩招
唔夠打打唔入就係唔夠打，戰略影響不大
一蚊都無俾過hea玩住先

戻る
2019-11-05
【預告】11/6 更新維護（v1.3.0）公告

非常感謝您平時對超級機器人大戰DD的支持。

以下時間將進行v1.3.0版本更新維護。

維護時間
2019年11月6日 12:00 ～ 2019年11月6日 17:00（預定）

更新內容
・下次活動的準備
・於選擇世界中實裝活動標誌的顯示
・於鎮壓戰的區域資訊中追加「撤退」按鈕
・追加使用轉移ID進行轉移時的注意事項
・修正部分異常

■關於「於選擇世界中實裝活動標誌的顯示」
於活動舉辦時，在選擇世界的「活動」追加活動標誌，使更容易理解舉辦中的活動。

■關於「於鎮壓戰的區域資訊中追加「撤退」按鈕」
變更為也可從鎮壓戰的區域資訊「撤退」（舊有顯示為「放棄」）。

■關於「追加使用轉移ID進行轉移時的注意事項」
使用轉移ID進行轉移時，若在兩個不同OS系統間進行帳號轉移，將會顯示無法轉移「D水晶」，以及轉移後，轉移ID與密碼將會重置的說明文。

■關於「修正部分異常」
將修正以下異常。

・即使完成Part1的關卡，仍無法達成指令任務「收集機組零件強化素材」（條件：完成〇次任意主要世界的關卡）

・進行鎮壓戰時，按照特定的手法可使得玩家比通常遊戲時獲得更加有利的條件。

有關「關於v1.1.0發生的異常」的公告中所記載之其他異常，將於今後的版本更新中依序修正。

注意事項
・維護時間內將無法遊玩遊戲。
・若使用加成道具，由於維護中也會計算其有效時間，因此請避免使用加成道具。
・維護結束時間將可能視情況有所變動。

很抱歉造成各位玩家的不便，感謝您的諒解與配合。
戻る

是咪要ban 我 快

佢d活動出親都係高達系列 呢隻到底係機戰定ggen

個pu都係咁閪

到bam鎮壓bug
今次又會死幾多個

冇話ban，肯定唔會ban

根本查唔到 除非佢癲撚到逐個ACC咁排查佢果陣係咩練度過關

仲敢bam咩 染左 bam曬課長

其實會唔會解bam

解完 俾你返去抽一輪新坑爽2個鐘 之後再BAM過

勁到

弱智

越出越勁都明既 不過佢呢隻驚本身D資源運用左係舊卡度就無用既情況下點同你下下追新卡再KEEP住有咁多張突咁多張上100LV
其他驚會一代換一代 都起碼D舊卡有個過渡期 而家佢一出新就打哂臉 舊卡剩係用黎拎珠 又無得裝2招技以上 唔知幾時先有架仔醒覺

我日日log in，抽中4隻巴巴舊技，就算依家中太刀都只會用返舊技。
更何況舊技易中咁多

又唔出啲繼承覺醒功能，下下要人重練真係唔好太弱智

講真 唔係咁呃錢既 以佢隻驚既內容練6-8隻20改突到90以上夠你躺著爆機啦
不過當然啦 呢個量唔夠你正常咁爆鎮壓戰既理論上

其他驚廠就唔知
我估呢個會
Cuz this is DRECOM

屌 我免費抽 全R

又舊機新招

俾人裝2招必 然後main技2揀1，玩法就已經多好多

打完生死超級卡左係呢頁 重開又好清除緩存都冇用 一開game都係彈左番去呢頁 又未引繼試唔到重裝 sd左去回報又冇回覆有冇巴打救到我

RIP

出過一隻ssr
惡魔人

佢開埋普攻個格已經夠玩啦

我見你左卜角好似lock左screen?

Sor 個格係第一章黎
Rip

我後尾又玩多個AC 又BUG左係呢個畫面
我諗BUG既原因係某D世界故事未打哂 跟住我已經借好友打生死超級 一打完就BUG左係呢頁 岩岩EVENT完 我就入得番GAME了
SD左信3日客服冇回覆過我..

因住一陣話你用bug呀

真係好on9 我課俾淘寶買AC都唔會課俾呢間公司

0課戒玩唔掂 先係最好既解決方法

好想要, 好型.....

這些機會.......
<3%

3%
係<1%

No money no talk

開工刷75場

cls twitter通知係咪跳pickup / step池 食相有冇咁難睇都係取消follow保平安,煩到仆街 一日彈4個池通知都cls

一応必殺だから数ターンに一度しか撃てないし回数も制限されてはいる
まぁワンダーレストに次ぐ人権級SSRの可能性は普通にある

招FF已經比日本仔吹到變人權級

15 分鐘又打完 event，又係刷 75 場，每日刷分
個個 event 都換湯不換藥

Drecom啲IT狗係咁上下料

絕對係人權級技能
手長 雙屬破break break特攻

本身隻驚無其他新mode出 佢黎黎去去都剩係可以用咁既招數留下人
不過見到架仔果邊反應都證明無論營運幾衰都總有人受呢套 百貨應百客

可以玩多一排

萬能手臂係人權級咩?

哇...係咪上次allin抽先有

0特性都有3次，每次-25%氣力
其實真係幾勁

YES

惡魔人招新ssr 動畫廢到笑4我

隻狗同佢好似湊數咁

抽左身上啲石中惡魔人
等夠30日bam鳩我算

個角色技幾好既

本身都係每日login等緊30日睇佢係咪bam我
宜家Login都懶啦，過多15日先再入game

我開模擬器掛機刷算
3分鐘一場

le 隻game 農到反智, 又重覆 唔用模擬器掛機都玩唔到
最攪笑用mod 5倍10倍攻防唔ban, 走去ban 飛機bug 🙈

巴打想問下有咩模擬器好用？

之前有巴打介紹夜神
我跟佢

唔係話會停同彈咩？

一時時啦
睇你接唔接受到

Thanks

點解30日

75場

又抽晒 step 4 又係一張新卡都冇，
夾埋上次都 2000 石抽唔到新野，
反而今次中返張真治真係垃圾到佢

打完任務卡左係到可以點...
重登同清除快存都冇用...

萬能手臂係幾正既

咁多機抽極都重複，on9

穩定最多駕珠2 既係刷駕7??定駕8,9 多d???
刷極都唔撚夠

新手刷開7，一樣唔夠用…重要自動過唔到，刷到好攰

75場中第5張滑腔炮連射
無練三明啊屌

我想要都無…我主力太刀…

自動刷6 la
6必定有4 粒

刷7 閪起上黎得2粒,好彩就7粒
好浮動,正常既就5粒

所以先上黎問下刷8,9 會唔會穩定d

我0太刀
啲書仲要晨早俾其他人食晒

全部都超級系..本身主力巴巴，紅蓮,V,三一

又中吉克，轉唔轉好....好醜

照咁睇你想轉都唔夠書全鬥爭

仲開到新PO

重可以，得巴巴練完，紅連同V練到一半，三一未練

紅蓮同超力都有新舊珠練埋啦
最後一個位入迴坦 咁即係唔洗練吉克

+3 吉吉好似勁d，但真係好樣衰

紅蓮 GGG 翼 3揀1黎谷
大家會揀邊部先?

紅連

多謝大佬

GGG 我被bam 之前主力 成日miss

谷駕駛員同食苗準器?

卷中埋0號機，但係我男主練到一半
啲書又比2號機食哂

谷曬駕駛員都係低
紅連新技會勁過GGG我覺得

但紅蓮都係用舊技減防
btw 無迴坦既梗係練翼霸先, 一部上前頂晒再講輸出

我寧願要0號機
二號機好似無乜用 太多斬機 雖然明日香好正

明日香

一定紅蓮啦 打到三格又降防 又高命中
最重要大波

但係隻明日香真係好高攻

有冇人試過鎮壓BUG仲用唔用到?

二揀一黎升我揀0號機 又坦又實彈 仲有激勵 必殺又4格

有心長玩最好唔好試
如果用過就自行決定

升哂算

掛活動等BAN MODE
之前鎮壓過左第5關就算

早幾日見bam完冇驚好玩就開過個新acc首抽黎玩下
抽左零號機就屎忽痕keep住0課輕鬆玩，玩左6日打返上駕6
有冇ching同我一樣咁睇唔開樁返個頭入去⋯

hea玩等執75次張SSR中新阿寶

Me 不過我微課

啲活動好無意思
劇情都無，打法一樣
但又好想繼續升啲機
希望快啲改下啦。。。。

我認我定力唔夠
又做反on9仔

係愛呀

想問新紅連技能用唔用得過

g gen試玩版

浮游炮Nu裝咩支援件好

首先要有浮游炮先可以討論

香港psn有無

有舊技主力用舊技，新技淨係for break

當佢輸出機咪裝撚哂攻特sup 食唔到7.5% 都有5％攻

屌，見到部nu仲開心左一秒

分解書既功能將會係12月頭取消
快d解左女主d書換駕券

For break唔好咩？隻game就係要快break完先有輸出

唔知打一次駕駛關有幾多素材跌 20粒換1本lv3好似唔難

舊技降防 等於幫其他三隻加攻

有

女主d書即係咩

戰鬥之書果條line

仲有人敢真香

變左有書缺珠
寺田生日campaign又一堆換書券
寧願派石派ssr券

上個月營收輸咗俾X-Omega 結果開始瘋狂開pool 防止營收跌落去

珠開三倍打好多
石真心少活動都唔派下石

咁垃圾都升返上去?
唔係俾人bam晒既咩?
仲可以同之前一樣咁高?

珠2打極都缺....
每日石一個月login齊晒都唔夠1次10抽

呢條 Line 真係 7到PK
無一部機用得著... 真係拿拿臨賣哂佢, 開雙倍刷珠好過....

有明日香零波麗就要留

係巴哈食花生發現又有花生食
開發DD既係日本一間叫ドリコム既公司, 本身已經出名好多濕鳩野
無預警封鎖玩家原來有往績

之前已經有巴打引用巴哈講開
好撚彩佢ban咗我

old news 左啦 上個post尾好似已經講緊 所以就算佢點改我都唔會回頭 撚得你一獲一定有第二獲 唔會尊重唔重視玩家既營運唔值得支持

睇到間公司其他game都搞到一pat屎咁
可能影響日本果邊啲人課金

依家食花生無追咁貼添
間公司真係完全林鄭營運, 咩都係玩家錯, 課得金多太快爆機都係課長問題

Game照玩 課金不了 一蚊唔俾佢袋

其實睇社長同社員言論就知, 唔止係遊戲營運問題
係佢地成間公司啲人性格都有問題

退一萬步講, 呢啲野都係放喺心入面就算啦, 喺twitter公開講...

點解呢個post仲有人講野

有解決方法嗎....

搵唔到既

你好似問咗好多次...
冇同官方講咩? 呢啲我地都幫唔到, 尤其是大部份畀心機玩嘅都畀人ban晒

遊戲 > 試玩版beta 第一個已經係啦喎Switch就琴晚出咗 玩咗陣switch 版手提疾疾下

呢次係第二個賬號🤦‍♂️睇黎都係迫人放棄

唔係佢問好多次,係好多人中呢個bug 呢到都有三個以上

屌, 原來係咁
而家隻驚勁到 完全冇惡意利用bug 都會冇得玩

btw標題清Cache試下 再唔得咪引繼

引繼完入出擊畫面都係禁

而家唔係ban咗FB引繼咩？個情況係入到驚，但入「世界」就咁？

Set好引繼 重裝都係咁？

我就咁search名搵唔到

有ban FB引繼咩？

係啊

【不具合について】
イベント「生死を定める者たち」のバトルを中断した状態で、11/6実施のメンテナンス後にログインするとタイトルから進行できなくなる不具合を確認しています。
該当ユーザーの方は本日中を目指し、順次復旧対応して参ります。
ご迷惑をお掛けし誠に申し訳ありません。

出左公告會順次序搞同埋有補償

我都係加新活動超級，用完好友打完就係禁

Ps4好順
不過月鋼第一關唔夠exp get君魔

孤兒仔全部機都防BEAM
要搞部實彈機先

所以咪諗住刷定一部君魔先
點知第一關係一部機solo哂都唔會夠
00外傳又係唔夠

藍異可以get 紅異唔夠經get
Gunit快手用02開目標 01solo全場都get到

巴打 我個ac係上次個活動完左先冇左呢個bug恢復正常
我成星期前回報左到而家都冇人覆

ps 個搜尋is 垃圾

要刷好多場先拎到，其實本身啲原創機都有實彈/覺醒技，夠做

btw 我覺得gunit 嗰兩部應該係暫時拎到嘅最勁機體

Get值會引繼？

應該會我ps 同switch 都有試，switch 嗰種lag 好難頂，正式版都係咁嘅話我真係頭也不回咁揀ps4

尋日抽到切腹
想問之前係咪有人話革命機練得過???
佢勁係邊?????
而家4隻15改, KICK左係度, 多出來的資源想開始練第5隻....

我都想俾佢食精神書 見有再動 但唔知效果如何

仲有個bug係打緊關卡的三項獎勵可以重複拎

又有一堆人被ban

飛機筆都BAM 呢個死尻硬 你貪過官方一分一毫都一定BAM 用過既準備安心上路啦

呢個BUG中過就準備定退錢

咩bug？ 講詳細小小

求詳細教學

大家今日罷工罷成點

洗唔洗連比3隻我

又支援step 唔夠石又可以無視

3張回特支援都屌鬼..

但我冇咩點升
回特ssr技都冇

BAM之前一直用開男主
而家覺得部零號機真係好脆

冇回特打改造10辛苦啲，3張唔算多啦。

鎮壓5大家點過？

成隻game 都係得三種玩法之嗎，閃坦，防坦同bug. 印象boss 係弱實彈，帶埋脫力機去磨

未有閃坦，而且閃坦好似幫唔到破防
Boss反擊4格M9只能最多破一次防
破防後無記錯HP係17萬...
所以先問係唔係都已經要靠車輪戰...

點解閃坦會幫唔到破防 你夠閃 0％命中既話隻王除左大技有修正根本打你唔中 慢慢磨你都可以磨到佢血架

冇閃坦 , boss 仲會回血， 咁得返課金到8lv 精神。之前有個日本課長用三明打到十萬傷你可以係 放棄之前參考下

太勁...我繼續Hea刷鎮4算...

睇得出隻辣殺驚就嚟頂唔出，狂出 step谷營收，只要基礎玩呿唔革新，啲人一定會不斷流失，只要再ban 埋鎮壓bug就差唔多摺得，可以回爐重做。

叫drecom重做?

今次活動連第2次超級都無
睇黎就快停服

今次step支援抽唔抽得過

第2次超級係咩設計,宿敵阿寶竟然普攻無得破盾

好撚難
兩部十五改+借人二十改主角都要投石

我都投咗石過

係咪要四部二十先過到

難又唔係好難,破盾麻煩少少
但係個設計r晒頭,抽唔到浮遊炮既寶少就無得打馬沙

有練惡魔人既應該可以唔駛投石

0課岩岩先過到鎮3， 同隻驚鬥長命慢慢磨

Ss卷又重複

食左佢+1

一定啦 5000exp 想中下其他機

中相同其實要點食？
突破界限？

我又中V斬

是，如果普通強化只會加特性無o左界限Exp～

重玩 有冇日版巴打可以加我等我過到超級或者3萬damage
ID 156260136

加左
超級可以過,但係3萬打唔出

唔該巴打 多個朋友好打好多

332562919
我隻三一有熱血 破break打到3萬

唔該巴打 而家加

巴打加唔到 你好友滿左

清咗人 試多次

得左 唔該哂

抽完5steps得保底兩張ssr

337431136，每日只刷活動，仲未上到20改😂

得噴射器，閃坦應該升邊一隻?

無ssr 應該好難閃得

做main好閃過任何一件ssr必殺
白值過份地高,120氣又加15%運動
不過無必殺淨係得普攻要trade off

升左翼霸先啦,斬暫時用途多過beam,打

要0石過 瞄10 有咩注意? 20改男主用防坦嗎，20改熱血勇者王，三一同 吉三格扣血，都唔係成日得

新event 新ssr
同埋可以打飛仔換精神書

係T0惡魔人既身影

屌可以用bar code 換精神書
我已經用左一堆換駕書

但實好貴先一本 我估200一本

第1 本100
第2 本800
一個月最多換2 本

個rate 都ok 既,換1本淨低換駕書

Confirmed?
800真係彩佢都傻

game 入邊既公告有
所以一個月起碼換1本,每個月活動有2本
咁既速度我無課可以接受既

咁都ok 即刻想幫Bandai含
但石太少 我已經三定四個pool無抽過
行唔晒一個完整step真係唔想抽

0課路過表示晚晚掛機鬥長命

正確態度 2星期一張ssr慢慢玩

點都好過250石一本

早買早享受 遲買平幾舊

真係當之前石買既on9

有冇大哥加好友過超2任務
200190955

想問有主角坦是否唔駛再訓練萬能俠？另獨角同突擊只出一隻既話邊隻好？

唔洗
獨角

可以換精神書喇

隻game好似幾吸引喎

想問 主角 三明 大波蓮 黑三一 同革命
邊個食精神書最好？
主角15改
三明18改
大波蓮15改
黑三一10改（升緊）
革命10改（之後升）

主角本身有一本 應該照谷啦

即係將主角精神lv5定更高？

怒濤好勁，係谷既就谷埋出嚟

話駕駛關會跌 bar code，但打幾場駕10 ，每場得1至3條
而每月第二本精神書要 800

3倍咪有3-9條
第二本算吧啦 換lv3書換到40本

咁既陣容打運10會好辛苦，所以應該比脫力機用。

目標為本啦， 邊個最近開 兩格精神升邊個，lv8太遠啦，升lv4已經要兩本書好似

脫力即係？

M9

搵脫力， 金髮果個男人，實彈機來。呢隻game 一高氣力就加哂d 攻防運，所以係好緊要， 記住升埋機同人既瞄準來破盾

Getter beam加1射程 咁勁 普攻係咪可以打4格
七劍動畫又幾型仔

我啱啱d機只係夠手動打改7關.....
十太遠了

駕1同駕10跌既barcode數一樣

飛機本來跌書，變成跌 1 條 bar code，然後要用 bar code 換
雖然話 12 月會 cancel 分解書同加 bar code 掉落，但都唔知會改到點

脫力你打78910都可以用架

就係唔夠打先要 禁返低boss 的能力，第7係 可以卡好耐，不過打得8同9 就好快打10, 因為8,9既回報唔成正比

所以我要將佢升至至少十五，三書滿同精神幾？

而家無書跌？

同埋冇佢ssr都得？

機 15 改，人升滿瞄準 I 同 II，Main 用番自己 SR
防 10 同 運 10 都係用佢打，一本書好抵

主要用來脫力 , 岩屬既破埋盾，超必完全唔需要。以我打日常運10為例，機瞄準15改，人瞄準改爆 1 同2. 主副插槽都係活動送d ssr . 打 boss 100 氣瞄 50% 到，boss 升到120 就瞄35%.

你可以試下用的多餘既料， 插的ssr 落場玩下岩唔岩先， 精神呢d rare item 等到最後先決定。畢竟有部 迴特機都好緊要

Ok
不過我d書都有d缺
放假掛機先

之前時時跌 2 級同 3 級書
我頭先打幾場，有一隻飛機，係出 bar code
睇巴哈仔都話係

有個巴哈仔好撚醒
舊時金箱跌書,就算1級書都好,都值6 bar code
而家金箱得1bar code

收番之前話要含bamdie

雖然話12月頭會再改跌既數量
但係都唔睇好
唔開雙倍,3倍既話,一個月都唔知換唔換到1張

真係好撚on9...
咁boss金箱出咩

bar code/精神書???
可能機率變左1% 精神

仲諗住開三倍打

Boss 跌 1 條，飛機 1 條，有試過兵仔跌多條

開都唔好而家開呀
佢話12月會上調drop 數,到時先用la

不過完全唔明一早都諗住12月上調drop 數既話,點解唔而家實裝就已經上調左先

世界級遊戲
聽日想抽新野 但得5百幾石

聽日有event,清完咪有多幾十石施捨比你抽多1,2 抽

3百3

你就想呀
你睇下改機素材兌換

行唔晒完整step堅持唔抽

有冇高手加加我，幫我過超級難度3萬傷，thanks

唔係高手
不過break左都夠3萬傷

原來就快又到login日睇故事
望咗下營收,而且完全俾X-Omega屌打了

快d有g gen啦

未執笠算係咁啦
俾人屌打算得啲咩

刷g gen demo都好玩過呢隻垃圾驚

日日係公司刷

有冇圖

4年後再返黎玩 DD吧，
Omega 我4 週年返去當新GAME 玩都幾爽，
新玩家啲石夠我抽幾次活動機突爆

悶到撚閪咁, 畀唔到持續成就感玩家, 唔執都算好彩

已加, thanks

11月未完, 不過俾幅圖大家J下先
暫時未有新活動預測今個月得8千幾萬營收

bam課長bam得咁開心丫拿 跌左成半睇你幾時執

其實舊必都無乜必要浪費料去突啦,隻隻新必都有特效,勁咁多

幾時先俾人裝多招
出新技就屌打舊技

8千萬其實算唔算多

一個月賺得5球港紙 笑撚死

都幾撚失敗，一個月五百萬

以機戰呢個ip黎講真係少到仆街 隻omega 咁濕尻仲要4年前既驚都run得好過佢

又好似係 當每人一pack都係得8千人玩緊

被佢鎖左之後無玩
入黎就見到呢個消息
值得高興

無錯 所以我都忍唔住入黎留言賀賀佢 希望下個月得返6000萬唔夠 (估多左架啦 因為聖誕實有活動掠水架嘛)

等睇RED切腹

來自制作人的信：屌你地無營收就嚟摺下，求下你地課下金

8千萬算唔差啦執柒線係2200萬 呀Red未驚過

Sr卷第5張太刀
就快+5

執啦喎

執都無所謂
鳩玩中
發誓最後一隻笨大驚

睇下有無對比啦 比之前一跌就跌一半

今個月活動未開姐,啱啱先準備開

有無活動佢d 新機pool step pool都有開既又

送張俾小弟我

哇...巴打20改未 係咪日服 求大腿

想問 啤酒係邊部

翼霸

Thx

D機同技真係出得好慢…
就黎hea 玩落去都無心機

俾次機會ok?

已經俾左好多次機會

我入黎開心下咋一早被ban

乜你比人封ac牙

如果無乜點課，其實好快追到…我都係俾人ban
新卡通常勁d

屌你老母牙 有咩新驚玩

被人bam完都仲返轉頭既證明你份人都幾m下 仲要隻驚已經唔係好好玩好有內容...

成日入黎笑尻人繼續玩

咁你入翻黎又咩目的

呢個post仲有一半留言係睇隻驚死得未

應該鼓勵新手入坑步我地後麈先係架麻

單機game捉bug但唔解決已經on9 永久性ban仲要大亂ban就出更on9

75場又重複舊技 又養生...

要課金FMP喇

支那要禁FMP了都係革命機啱佢地睇

智障機明明最後建到國

睇唔明 段野講咩

15年前係呢個路口 武本係到係咁影相(應該係為FMP取景) 真係尷尬嘅回憶,之後武本同另外一條友打搞咗而家出事嘅大學 就係呢個路口俯瞰咁影咗好多相,已經15年前啦

掛機， easy

唉 武本應該係講緊京Ani嗰個

諗起裡面既手足就想喊

我都係咁諗
點解佢地唔係攞套鐵血孤兒去打J

因為同佢地個人一樣，咁短視擺明就只係睇lex 嗰啲講，冇睇過結局 可能連套動畫都冇睇過

香港有邊個建制政棍會做奇異博士個角色去改革
全部唔係鄉黑就係奶共

最近先返煲緊FMP
個poly景真係真到....

果陣睇孤兒仔第一季都心諗套野應該被大陸扑硬 咁樣講極權控制同輿論控制 仲要講革命反政府 點知乜事都無 連河蟹都無河蟹過

可能中共知個結局咁on9先唔ban，革命黨俾人亂槍打死，體制入面既就升官發財
黑人二世祖除外

中共幾時ban老馬修

一個合格既政府應該係第一季佢地俾人圍果陣 條女一出黎講野就直接打爆架船 然後話發生意外 氣體爆炸 之類既垃圾借口 (即係而家港共講既) 然後慢慢洗腦 愛國教育 就完場 唔駛拖到第二季 反正人都死左 借口其實任你作

我覺得中共暗地裡出手影響第2季創作...話俾人知革命無好下場，仲會變弱9智

嗰條岡田八婆本身就親建制 根本唔洗中共

巴打課左好多？

屌，原來係奶共撚

source?

sor, 誤讀左親建制變奶共

就算唔計呢套都大把極權動漫畫, 佢地自己本身啲濕鳩宮廷劇都係啦, 全部睇到極權既醜惡
支共睇穿晒已經, 就算睇幾多呢啲, 蠢就係蠢, 到現實發生既時候都係會柒下柒下幫手屌革命既人, 支共係養豬教科書級既專業操作

條八婆就係日本既藍絲左膠
屌佢認為號角先係正義, 寫撚到咁
同大河內並稱兩大爛尾垃圾

但廣電而家乜尻題材都禁哂先過癮

卷抽中Fin Funnel

其實改十係咪一定要食石

第一部正常要
有o左一部之後開3倍食石
咁就輕鬆有第二三部
配合埋M9乏力，已經無咪好做...

食埋石 打改十都 有分次序。先煲到20攻，之後帶m9 打10防，瞄10 . 運10 同hp 10 都要有一定技巧先掂， 去巴哈睇下。 開頭要過十改 可能要con 4~5次 [25石]

係咁出ssr女比我
冇招推攻比1000條女我都冇用啦

仲未有生放送消息
食左幾集奶粉+ 垃圾dd,有錢整3OG 啦

垃圾DD就倒蝕

DD仲有冇錢搞版權
無版權仲有冇新機可以出?

岩岩見到twitter有彈咩100日登入送禮 送埋d石仲小過之前生放送尻派果時

諗翻起之前日任1石

養生遊戲
下星期拎埋d石抽個完整step先

有送咁多石夠抽step

無抽4定5個pool 之前儲落 而家500幾石
聖誕可能會再派下掛
打lv9刷飛機 終於就黎有第一架20改

岩岩幫你望左望 7日登入 300石 20張垃圾券 sr突破素材5舊咁大把

飛機金箱兩條條碼，多撚謝

我唔係要女呀屌你老母

一係女，一係重複我隻主角都+3了

我都想中下新野
成日重複

我覺得唔差wo ,主角 甲兒 上甲做防坦 上埋甲兒條女既sub 卡， 幾隻最高攻既機 又有攻擊特化sub, 仲可以整埋閃坦 (十凍京條女）， 仲想點

幾隻改10已經樽頸
想打改15料定II珠都比電腦打到仆街

咁既陣容都打唔掂 ,係咪食唔岩屬破盾呀？開兩倍打lv 6~7 改啦， 插哂攻特比勇者王 同v 電，搭埋甲兒同主角頂招。

試下先

有實彈同beam破盾真係慘過食屎

有都食屎咁無呢？

解封左

我up下咋點會解

我解封左

又昆

成日fake new

佢之前寫帳戶已被凍結，家陣就寫服務條款已被解除，其實應該係同樣意思

行到第3 step 有3張ssr
算係咁

屌
隻game個設計師係咪傻架
部部機都係食鬥爭書
邊撚度變咁多鬥爭書呀

養成飛機以前跌書
依家就跌一條Barcode
當我乞衣呀！

真係勁on9 抽到新野都唔用得

支持營運lm

食屎食到打錯字
冇至岩

成班主角都鬥爭
得D二線主角食其他

支持營運吞槍自殺

機戰T減價

不了 辣殺驚

個vxt dlc 我重未玩

買定遲d得閒玩

我0課隻GGG升到100，18改
另外個a/c黑俠就hea玩到95，18改

會繼續0課玩到佢執笠

三一新 Ssr 4格 好撚爽

第4step 全部sr 以上?!!!!無撚睇錯下化

最少SR姐 當突破料

係全部sr支持營運撥亂反正

仲有人玩

離UR 不遠了

離執笠不遠

癡線執笠先兆

執撚咗佢啦快啲

就黎10抽全ssr
然後再送1隻pick up

ur都無機會岀了

10抽全ssr
+
pick up 5突

假像黎既姐
呃唔到我比錢既

已經山窮水盡，開始亂鳩咁嚟

營收輸咗俾X-omega 又臨近生放送 開始出招

輸畀隻完全唔似機戰嘅機戰驚，營運又閪又唔爭氣，就算之後step 五抽有SSR都救唔到隻垃圾驚，封頂數值隻隻一撚樣，根本去到最後乜鳩機都可以拎出嚟用，培養自己最愛嘅機體倒不如抽乜焗住練乜，下下活動一式一樣打75次，毫無遊戲體驗。

遲d 鎮壓如果有故事又有srx,古雷博果d再出ssr 抽武器咪又係一堆人衝入去課

係睇有咩抽同有咩合作既姐

我愛營運

實捉到你

用嚟做置頂留言，勿介懷

幾時有生放?

真係好等錢洗 新果套 套裝d 野多到

有冇圖 想睇下依家腐敗到咩程度

5 張 sr 劵， 12張 ssr 搥，駕/改關卡卡各10, 10張30掉落，仲送一張ssr 抽 . 比起以前搭埋 d 豬骨來講好實用囉

cls好抵

仲可以買5 次，就執既game 果然係彿心啲

想知執柒未

差不多了

執之前岀超抵優惠包再掠多筆你地自己睇路

送咗25粒乞衣石
等多兩日夠抽last step

隻game應該好快頂唔住會係咁派野
鬥長命

點有25粒石?

睇公告 不具合

佢夠薑咁整, 我覺得我有機會忍唔住

等緊佢執笠大派野最後爽一野
仲hea住登入都係等呢一刻

快d執
咁我可以all in SAO

你依家都可以

第3張沙也加
我隻鐵甲依家勁撚硬

sao咁撚垃圾都allin

起碼好過dd

搞咩家陣打 改十要金箱先有 改4既材料？

咁驚...未試過唔跌喎

唔用bug就咁打仲未過到鎮壓5

我都唔sure, 係昨晚冇開兩倍打 防禦先覺，但又好彩兩場boss 都出金箱

巴打仲未放棄鎮壓？ 咁唯有用哂打改十技巧試下，除左要有高輸出超必 帶熱血，實彈機同脫力。

實彈破盾既時機都好重要， 睇左上角幾時會 我方兩輪攻擊先破盾，咁應該可以阻止再生，提高勝算

免費野要打下既 雖然突唔到5
今晚再試試 推d垃圾去食必殺同破盾先

下個月有自選第一章ssr
但唔係太睇得明 係咪無新果d SSR

可以自選一部機，唔駛推故事直接攞部機同送SSR技
部機已經攞左既都可以攞SSR技

啫係幾時執柒，出咁多招無非都係營收插水

希望揀得d新技

應該無
感情上想儲埋隻初號機，成隊EVA咁出
理性上應該要隻翼霸/男主角升特性

屌 隻超二boss好屈 借人機都要食石 on9

帶脫力就得

未練

勁難打 巴打0石？

0 石，但有兩隻低過 40% 血 ，拎唔到第二個成就，今晚借人隻主角機再試

分享下隊型

Cls 抵佢執柒啦 boss都咁on9
一次又難過一次

唔知點打3 萬dmg
借人主角奮起+激鬪都打唔出
又借過電磁俠熱血又打唔到

超電磁新技減氣力
Zegapain 頂住
紅蓮舊技減防
GGG 熱血主攻

唔洗練, 丟一本精神閪書俾佢就有乏力
無書? 打75場拎左先囉

成隊得紅蓮有

理性上升特性正啲
但感性上本身有巴巴托斯太刀, 想要埋隻巴巴炮SSR升珠玩巴巴托斯
係咪就執, 咁好死
琴晚先免費一抽痴線岩岩中果招太刀

放心 我有9本
問題我部巴巴得十八改 主角十五
全隊都唔夠勁

隊形其實只係一隻減氣力(例如 M9)
一隻閃機
一隻紅蓮減防
借人一隻攻

紅蓮俾人一招秒

咁難搞啲
試下借人啲機打
可能過到關, 但要全部40%血應該搞唔掂
基本上我都打定輸數拎唔到全部條件達成

40%我有計
食石
但係借咗人部主角都係唔掂

我得一隻20改 應該難d 睇下今個星期谷唔谷到多兩部

引佢去右下角d水到
借人20改勇者王or v磁 熱血

我有埋卡蓮減防 勇者王打35000

借人主角機 引佢去右下角d海到 加一部脫力

未破BREAK前唔好主動攻擊 等佢攻擊你反擊
咁就好穩過第二個成就

Fd list無20改主角
呢度d大神又棄晒

咩叫棄晒 講得好聽啲喎 呢個神營運嚟我地點會棄

280895152

試下佢 呢隻驚輕鬆玩就好
一定唔好課金

都係用小號玩等更新啫
課金就不了

係營運棄我地

我玩日版 借唔到

梳幫唔到了

第二個成就過了
全隊改帶不屈同閃身
再學你講等反擊先 break
打完一輪就比 Zegapain 一隻頂，其他走開
第二次 break 先殺，全隊過半血

373316501

Added
巴打20改？係咪未update借人果部既裝備？

???????
post 之前update 左,20改帶3隻改防sup

好 一陣試試
332562919
日版巴打可以add我 黑三一20改有熱血

8回合我估無咩正常方法過到

借巴打隻主角成功過咗 拉佢落水打 再脫力真係幾屈

8回合 唔知借人隻有怒濤既主角機得唔得

推咗三隻sup上90lv，入場隻主角萬一攻，搭多隻朋友主角有怒濤，啱啱好八回合過到

唔知自選 SSR 有無得揀主角

我都想有step抽我本身都係搏中佢同getter beam

8 回合好正常咁過左喎....
3萬攻難好多,要有精神書同咁岩有練既機先得....下個禮拜再睇下打唔打到

3萬唔難喎 第二次超級都打到3萬幾

遲d 試下拉落水先,還掂都清左8 回合
想問下係咪激鬪再奮起就會疊上去???但係奮起再激鬪就唔會???

我紅蓮先降防 三一淨係熱血已經打3萬幾

邊到黎紅蓮喎

希望你唔好誤會 九本書可以上到 lv8 啦

sorry 睇錯8lv 上怒濤

12月揀
Last day唔知打唔打到event

我知 乏力上lv2已夠

想問 7⃣️劍練唔練得過
仲有我啱啱先發現大把機係冇自己專屬SSr技

其實18改點上20改， 有冇先後次序?

重玩之後前幾日終於20改到部機 日版
打3萬我就幫唔到各位巴打了 過超2都應該可以
有需要就加我

重玩都咁勁巴打係咪又去益笨大

益左小小俾淘佬 不過之後中左3隻紅蓮 3隻攻命支援 好齊章 但未20改唔拎出黎獻醜了

f巴爆咗ggen未

過左一個月都係無bam

未買,單機慢慢,我手頭上好多驚要清

佢係咪知驚,好似連鎖壓都未bam?

食咗廿五石 攞咗今次嗰個章了

鎮壓點bam
bam完十成九所有玩家死哂

, 我淨係見多左堆退出既制

150石出2張三一射線
75次EVENT出ARX7
每日出Jeeg Breaker
終於唔係女

點解你地個個免費抽都抽好野
我永遠都R

抽到R既唔出聲, 抽到SSR先會出聲者
假象黎之前抽成個月R又同你講咩

知唔知升爆一個人既精神要幾多本精神閪書?
hea玩都儲到9本

睇返上面個表
食8本上到6lv
12本7lv
升到8lv total要食廿本

痴媽根
當打唔到跌, 一本精神閪書賣250石, 當你三本1pack石
幾千銀先升得爆一隻人, 仲要唔知佢轉頭會唔會出個人既ver 2

屌成日 高% miss低% 中招到嬲

港版
有冇人可以比我加
過唔到超2

256005414
掛o左舊巴巴唔知幫唔幫到你

92%命中MISS

返屋企打GGEN同PKM
FGO出EVENT
唔得閒玩了

開新故事了神營運 要login支持下了

素材3變4只需要廿個
離執柒不遠了

劇情D次元震跳嚟跳去仲鳩過Z

自選SSR得舊招

仲話無粒寶珠

有主角揀
無珠真係on9...

早買早享受

冇珠比主角都冇用啦，性能差一截

換男主定翼霸升特性好?

點解唔換d未抽到既
無特性同+1 差唔得幾多

求鳩其鍾意出下邊套作品就跳過去鳩up下
完全無鋪排

估到無咁好死
但on9到無寶珠真係屌佢老母
無寶珠要招技黎托咩

無珠少左幾百攻差好遠下

無技打果幾十% 差仲遠喎
1粒珠+200攻左右
白板既3%左右??
而且必殺破break 果度差好遠

我覺得每種屬都起碼要有2招必殺破break 先考慮用自選加特性

咁我換初號機喇

咁係咪應該換突擊？

除左初號機有無其他呀
平衡型狗也不屌喎

得4條女,仲要計埋送果張

昆霸， 可以出三次超必

你好勁..
但我破唔到盾..狂MISS

解唔到無接通關...

有冇人可以借部無敵鐵金剛Z我用
同埋自選SSR換奧拉斬好唔好

想問下有 特性3 ssr 既巴打， 可以出幾多次超必

無記錯特性2已經可以出多一次（total3次）
特性3就已經可以cd減一round

thx. 另外又發有bug? 唔比換精神書

冇事 換到了。

有冇人有20改翼機借打超2
過唔到

借主角機應該會易過啲
頂boss只要係扣10血，唔使20改都過到
只反擊，防大技，break咗就all in，要乏力，其他機幫主角機補血
兩輪應該打得死

乏力 邊個有? 定 一定要食精神書

要用一本精神書升 M9 既男駕駛員

見到劍西

咁都仲有250萬活動 仲未執得

每日一抽中ssr 魯魯修

佛心營運

決心0課，日日掛活動

終於叫肯派下野

劍西竟然係招而唔係獨立一部機

得百幾粒石 少到呢

佢未諗到新機同換裝既解決方案

超級2 30000傷害會唔會難o左D...

8turn難d

得250萬

正路應該係100 > 200 > 300
證明250萬就氣數已盡

其實隻驚真係冇野玩

啲event全部一式一樣 重要冇故事(定而家有?)
之前啲護主犬話bam完人營收會keep到,現實話你聽跌到慘過X-omega

出左G GEN已經懶得睇佢D 19twitter講乜
我仲以為隻驚起死回生 呢幾日無望無啦啦多左咁多頁

活動轉黎轉去都係75次， 第2次超級

個陣壓又係唔知做乜

玩得都死忠
但偏偏ban鳩曬佢

你捉到佢諗乜了
終於充分了解到新機好難有人會想抽再練一部, 劍西又無咁大吸引力, 又唔係自由
淆晒底咪唯有出新技氹下人抽

幫佢諗埋
佢裝左張劍西之後
普攻都改埋回力標 斬 距離兩格

太睇得起佢
點會咁勤力
真係得招必殺架咋

有無換裝影片 定一入必殺就已經換咗裝

一入就換左裝

手機game開發商幾時先識得整啲有遊戲性既game而唔係隻隻都剩係得farm event抽卡loop

當唔憂米嗰陣

唔憂米既時候佢地係會嘆世界唔做野
想有遊戲性只可以係整遊戲果啲主導，唔係由生意佬主導

hea撚到 不如自由張卡直接插係突擊到啦

普攻係突擊
必殺變自由

每次放必殺插張神盾攬住突擊自爆圖成件事就合理哂

有架仔YouTube開直播講緊點樣救隻驚 叫DD向上委員會

執柒咗佢會快啲 DD連日本人氣都輸埋

面目可憎

大家ssr揀換乜

照揀咗主角
有4隻攻防sup 希望都夠用

想揀奧拉斬
閃坦好似唔錯

我想問係唔係真係無駕駛員珠？

防7已經有機會跌IV料

一早咁設計就唔洗攪到 ban 晒人啦

尋日打防7兩次飛機 全部跌3料
On9

如果翼霸同Zegapain 兩隻都無，揀奧拉斬好正路

打改十出兩舊條碼
一舊有兩張 一舊有四張

我有全子砲連射
唔知啱唔啱洗

有哂防坦同閃坦 就天下無敵

差少少， 之前 lv10 關好多弱斬。 現家睇下lv 料跌成點先再換

都係要有隻閃避特化好，揀奧拉斬啦

仲諗緊主角上+1定翼霸上+2好
閃坦我無SUPPORT

咁zegapain 光翼 同比爾拜因 之間想練一隻
邊隻好啲

最大問題係 唔送珠，少幾百運動性，擺前面兩野收皮姐

翼霸+2, 多一次超必

有冇紅蓮？ 有防有閃不如揀隻減防?

咁翼霸

翼霸普攻斬，暫時改造關好用
但用 Zegapain 都只會辛苦，做閃坦一樣無問題
依家個問題係無珠

營運好佛我愛牙Red

劍西近鏡好型，愛上bandai 了

無第一粒寶珠對唔同機既影響

GGG - "必殺技威力增加3.2%，攻擊力增加 2%，攻擊力+293"
作為主攻，影響大

主角 - "HP 每減少 25%，攻擊力、防禦力增加 1%，攻擊力+270"
攻擊力差左，但做防機，防既影響只係2-3% ?

翼霸 - "氣力每上昇 10，攻擊力、運動性增加0.5%，攻擊力+252"
攻擊力差左，運動性呢？ 氣力到 150 差 2.5% ？

綠 Zegapain - "攻擊力增加1.2%，運性增加2.8%，攻擊力+244"
運動性差 2.8% 就比翼霸影響大

寶珠仲有冇影響其他？ 我有冇理解錯？

一出場就換左裝

即係可以出多隻砲西

所以我照揀主角 谷上20改

仲有完美突擊

一早咁改乜撚事都無，格硬拖長個發育期根本無意思，多人練上去再出超高難度嘅關或者整啲類似gba機戰D 啲special關 畀人挑戰下咪仲好

我係主力黑31， 揀31 冇珠抵唔抵屌?

如果無主角或者閃特，都係揀主角或者翼霸實用

換奧拉斬lu

防特別難打...

都有隻zagapain

咁建議揀主角

屌 嗰個世界開放鎖匙好廢

重未睇條匙要黎做乜

會跌parts

腳本大勝利好彩棄咗 真係越嚟越辣殺

每日都要loop 500 頁睇下有冇刷到ssr

自動周回又幾好wo

on9.....咁無用腳本既係咪棄得

sorry 我收返個讚， 原來爆哂 冇位裝搥係會停，不過會比你睇返掉落過d 咩唔會miss

SSR揀咩好？

單機game唔係pvp無所謂既
都係當多d突破料

Btw頭先駕7出咗精神書

可密parts 差好遠…
抽番黎d囡囡廢曬

咁得閒刷下...

有特性素材 升乜技好

個機率應該低過精神書

未用過特性素材， 係咪等於一張ssr 卡 +1?

係

20場未見有sr

抽埋75場果張先決定

0.0001%

A wise choice, my lord

咁易比你打到咩
不過好彩之前無食呢d 汎用ssr

覺得佢防同運set 得太差,搞到呢d 白值高既ssr 好強

咁等埋100 碎換埋先決定

大家儲定野等聖誕應該差唔多
實出d特別版囡囡

上次加hp果舊垃圾已經食左
加果少少hp有撚用

堂堂機戰啲機體都賣得唔好
仲想賣囡囡

12號有生放送
又可以睇西裝RED

間間營運都係咁呃錢架啦
總之養生唔好益垃圾營運就得

唔知有冇新作

番組スケジュール
■「スーパーロボット大戦」シリーズコーナー

⇒「スーパーロボット大戦」シリーズの新情報や参戦作品をご紹介！
■「スーパーロボット大戦」シリーズ関連商品紹介コーナー

⇒「スーパーロボット大戦」シリーズに関連する商品をご紹介！
出演者
声優
赤羽根健治

阿座上洋平

お笑い芸人
がっつきたいか

「スーパーロボット大戦シリーズ」プロデューサー
寺田貴信（B.B.スタジオ）

「スーパーロボット大戦V」「スーパーロボット大戦X」プロデューサー
最上頌平(バンダイナムコエンターテインメント)

「スーパーロボット大戦X-Ω」プロデューサー
オオチヒロアキ(バンダイナムコエンターテインメント)

「スーパーロボット大戦ＤＤ」プロデューサー
レッド（バンダイナムコエンターテインメント）ほか

有機會

自膠，應該無
新作通常感謝祭發表

想睇牙red真人出切腹大劍

日版ACC有得填問卷攞25石
港台ACC無份

咁撚狗

好彩日版

免費抽即刻就中左新野

75場中sup 又養生

今次隻boss 第2次超級可能好難打.....

G-gen銷量低過機戰T , 我愛痔田爸爸

新活動可以不停放棄刷飛機出嚟，
有啲似曾相識嘅感覺

活動有飛機？？

有 好低機率 見日本人開兩倍刷 半個鐘見兩架 出sr

佛心公司 兩日打5本

打10???

呢場係10 尋日駕7出

10要手動
7先自動到…重有300場未打

傻撚咗
送石送ssr只係為咗ban更多人

屌
呢set有d吸引

但其實玩耐左，發覺多SSR 好似無乜用
多重覆SSR用黎突先會勁，諗緊買唔買呢個pack好

真
On9 pool 大拿拿幾百石先有一ssr
依家250石三十抽+1ssr補底
便到

咁睇嚟執柒不遠了

個問題係隻game遊戲性奇低，部部機差唔多關關差唔多，戰鬥單調得個最無謂既屬性相剋
送多多野都無用
繼續零課消磨時間

買完中左飛燕同unicorn support

驚30抽都係垃圾 睇定d先

係咁嫁啦
新pool頭十抽你點會expect中ssr
係去到補底先中嫁嘛

反正pool又無野抵抽，最多買定等之後出新卡

都係既 養生靠保底卷玩垃圾game

普通扭蛋卷 用唔用好

30抽全部垃圾

隻game得0%同100%信得過

張卷仲要中平衡TYPE囡囡

30抽唔中咪等於250買一張任何ssr
step 就係用350係個細的既pool 抽ssr

最後都係睇人品

問卷好長

60抽中1 ssr sub

填左
屌撚到佢一棟都冇

邊到有得填

日服先服

有乜獎勵填完

真係好撚長,dklm
一開始問職業d choice on9 到震,而且知黎有撚用咩,on99

施捨你25石

垃圾社畜 --> 問卷Pass

老細 --> 你話點就點,Bam撚晒啲無課都ok

我張卷中攻回囡囡
30抽中紫zegapain

好想要千鳥

2張ss卷加30抽

要幾多本精神書先升得滿？

7lv 12本
8lv 20本

SSR卷成日中舊SSR，反而免費單抽就多數抽到新嘢，0號2號機都係免費單抽番嚟，繼續0課呢隻垃圾驚，而家淨番2隻各自打多220場後，就所有嘅機都有1000次出場。

巴打好有愛 係咪手動

無愛，只係開連點apps掛機

所以SR鎚仔同錢從未缺過

等每月兩次活動慢慢儲料上二十改算

iOS 可以用邊款

掛機我用android，iOS唔知 主號啱啱全機種1000場達成，而家掛埋副號就冇嘢好玩了

依家LV8(3舊) 9(8舊)都幾易出IV料
用埋佢個AUTO放低一陣食本2倍書返黎都可能夠改滿一部

3張zegapain 綠翼應該點玩

插晒3個slot 定食一張做+1 好呢

12月12日生放送 睇我男神牙Red 表演

Step 4 免費10抽 保底SSR 好佛呀 呀Red!!!

4 個step 都有 ssr 真係癲左

就嚟生放12月呢9日營收輸咗俾X-Omega 冇面

X-Omega 真係好玩啲，
4 年前嘅 game

未bam人前好地地,keep到穩過X-omega 之後無論日本人氣定營收都插水咁跌

zegapain ssr做sub無用

其實根據 X-Omega 嘅玩法，佢初頭所有要你刷/課嘅野，
之後全部都放到好易打，初頭啲 SSR 全部都係 condom，
一隻都唔會強化返上去，越出越勁唔抽玩唔到，
所以而家啲活動我都唔打了，只係每日登入，日任都唔做

首先要有750石

撚有咩
比佢個30+1 既包呃撚晒d 石

抽佢150石10連好似抵d
450石保底3 ssr vs 750石保底4ssr

巴打你又岩 wo, 果邊都仲有3張新既 ssr 斬撃系， 抽中舊ssr 都少的伏卡。750 呢邊 實彈同鐳射陣容多伏好多。

得返13石 應該可以skip得

等生放 : 熱血的30天

為左呃人課金，可以出幾多個優惠

搵食姐，對zeta 冇愛可skip. 再唔課金 下轉可能3 step 免費

唔係450石咋咩
邊到750

仲有聖誕新年
唔吸乾之前派既石,聖誕新年pool 點課

不過佢之前都唔係派好多石

公告話聽日 出新step, 昆霸同 zeta , 3 個step 收錢，第4step 免費，收你250x3

冇石不了

應該抽到一次150石既
應該有多d石同有ss送啦

多謝， 咁食左佢先

呢個痴線營運幾時會出十抽全SSR

好快會見到

主角無珠都打得下
防食爆 攻食到lv3

大家覺得惡魔人有冇升既價值

攻迴type SS size
好似唔錯

日服招fd子
二十改 佐間翔 大波蓮 三一 三明 豹馬 主角

第1 step 150石
阿Red幫你慳100石
不過要課不了

防坦有邊隻好？
有兩隻防禦特化sub

都係睇下你有咩ssr
通常都係主角或者鐵甲
零波同鐵也可能都ok

sor 原來13 號先出， 大家繼續0課儲石

衝營收不了
況且對昆霸，zeta冇愛，繼續儲石

btw日服招fd 子，120954382

直接HK$38一隻SSR，哈哈

求下你地消費啦 營收輸比omega 都唔好咁難睇嗎

sorry 1蚊都唔課， 岩岩每日一抽都中ssr

真係唔會課
又唔係自選
中d垃圾ssr都係放係倉 唔夠書跟本唔會升

啱，等睇red食屎

咪係, 又翻舊角出黎想呃石
整隻巴力黎先講, 新迴坦
我就唔敢違抗擁有巴力既RED啦

12月12個生放應該只係集中講手遊,而且DD佔比重大
新作睇嚟有排等 應該要等到機戰30週年先會有新作消息,做完VXT 要儲氣

主要係覺得2020唔出新機戰都冇乜野,靠VX移植同埋DD可以養多痔田一年 而1212個生放送個聲優嘉賓係DD主角

咁應該差唔多會出主角新ssr

有翼霸，紅蓮，呀寶，零波，甲兒，鐵血孤兒，
係無主角

大路都係甲兒架啦 但要搶鬥爭書條線 希望你夠

低手到
直接出張卷黎搵錢

麗啦
你甲児未必夠書
戰鬥條線又少人用

綾波練度唔夠好脆皮
本身唔加防淨係減傷，卒仔都打得入佢

我又覺得會有,問題係奶粉定係og
信最上

我想問下攻回SUP裝落回特機會唔會發動到個額外效果?

唔會啦

終於過咗鎮壓5
古鐵得突2

我過到7 但8冇打擊機未敢打住 怕卡last boss好懷念個bug

想問下鎮5 A同S分別有幾多分？

我過時得A 1950

睇黎唔敢再bam人 但我呢個ac無用過
Hea打算 成日爆bp

鎮5我都係岩岩好用4部20改機過到 我自己當初睇完攻略都係試下 估唔到過到 而家都係hea打等大update

好事嚟吖，唔想再玩多隻vxt

今次event其實有冇第二次超級

一定有
例牌黎

唔知隻閪game會唔會出排位戰呃錢

佢唔搞掂外掛問題
開排位戰只會黎多次大炎上

依家連出新SSR都無人課
仲排乜鬼位戰

打震壓4都會彈驚， 是咪痴左線

班架仔真係垃撚圾,一出610 yen 既ssr 確定,即刻由4百幾位跳番上百零

我諗唔止架仔
隨時呢度都唔少手足忍唔住手

賺咗500萬yen生放送有交待了

差少少咋.為咗赤井爸爸嘅面子 大家要努力

$38蚊一張ssr卷
唔反牙red了
佛心營運

不了

世界開放條匙入去淨係打三次，用唔到券打，我打完仲有18分鐘冇得打真係on9

搞笑？牙red真係諗到正常人諗唔到既野

真
有卷都冇得打
痴撚線

癡線 冇4部廿改 咪諗住輕鬆打第二次超級
都唔知點唔借人部機過好

有啲挑戰性咪好囉 ,打中級仲難要就住 細細力來破盾

唔識打呀
次次唔借人機就要食石過

行貨第二次超級
反正我零課無掛都係唔夠打
營運諗住用呢個模式過世？

今晚牙Red會狠狠咁打你一巴

0課過關無問題 係爭全部40%同8rd clear

其實重覆嘅ssr技係咪食咗佢最好

有d超必做sub直接加屬擊%
但好少
重複我就多數都食 用送果d parts做sub算啦

其實咩係牙red

今晚幾點

8半

8點半生放送 有大量神作DD嘅新情報(應該)
バンダイチャンネル

ニコニコ生放送

YouTube Live

LINE LIVE

掛著機等放送

終於攪掂賣 40%HP
淨番 8 steps 內殺黃色 boss

搵d有必中既fd

都唔難打姐,計好晒距離就得
打一次就解晒3 個同8 action
差3萬dmg

唔借fd 嗰個好難搞

140047870
廢j
有無大大可以借機打3萬？

原來omega果邊4周年先有免費抽

Omega Crossover 新櫻花大戰

櫻大戰合作搵隻舊game都唔搵新既DD

合理Sega有份

Sega + X-omega本身問題啦,垃圾DD非戰之罪

你唔講都唔記得

只玩過3個月omega
太農，又無auto放棄左

有pv???!!!

撫子??!!!

WORLD5

幾多年無見過巨靈神

AZ

dllm, 一堆次元震合埋個世界

AZ 革命機 鐵血同台,咸咗

又多條女

風魔

條女幾正

得咁多???!!
屌你,UI update 呢?

幾時先可以係正統見到呢個陣容

垃圾

Cybuster

神作呀,AZ x 革命Gay x 鐵血,要頂到去結局

巨靈神同鐵甲又拆開左世界

而家都唔想養新角,仲係咁加

爛尾三劍士

30週年應該唔會有,睇流傳多數係舊作

流傳宜家有咩作品

除咗魔動王之外我其他都唔太信

貧乳loli

寺田仲要話唔係蘿莉

要支持 red 啦

點先可以有更多記憶珠
好缺

pv 完之後一句都無講過

可能入面BBA黎

X-Omega營收高啲 睇下オオチ幾風騷

原創是但啦個劇情廢到

係抵佢風騷既,4年仲吊打你隻新game

又自選ssr

比你再揀多次定之前揀左就冇

再揀多次
lineup 唔同左

揀多次

唔反bandai了 出晒水
佛心

希望被Bam嘅大家俾次機會牙Red 我都戒咗唔反佢了

仲有pv

阿寶揸萬能俠

阿寶渣鐵甲

會唔會講埋下隻鎮壓換乜

正樹

咪風魔

cls公司

Jeeg用Nu既日子黎喇

想睇嘉美尤揸gaogaigar

好Aggressive嘅阿寶

Wing Zero

果然有任升珠

d 珠終於實裝
又要打精神書,又要打寶珠

呢個梗玩左咁多年終於見到實現既曙光

啲point可以用返定重新黎過？

dllm, 咁快玩具

唔會有Jeeg一定唔係赤井親生仔

都講咗1粒鐘了今次生放唔會有本傳大家都知

OG 唔算本傳

而家啲風傳到30週年可能連OG都冇

仲要食多幾次vxt

櫻戰模型唔係壽屋出

Dd係咁加新角色

互機渣當加新玩法

悶撚到

壽屋啲質素有啲參差不過一分錢一分貨

一女機N色佢地強項嘛
櫻戰岩哂啦

唔加新World點吸新人咁多人離棄佢 連event都開始試新野,Feel到牙Red嘅誠意了

利申繼續月登

今作好難賣女,見到久保臉真係搞唔掂

不過睇到牙red好慘 成彭苦笑
唔知比寺田屌左幾耐

抵死啦,Bam飛機發現做錯事之後唔敢Bam鎮壓

嚇到全部人都唔敢再課金
見到佢個樣苦瓜乾到

佢換機係event劇情黎

300石
1張ssr

成個chatroom 都屌緊

Youtube特登熄左

平時bamdie啲直播都會熄,係唔知點解機戰一直都冇熄,係今次先開始熄

印象中每次都係一堆人屌冇人讚

兩個月前我記得一半半,冇今次咁勁

nico 果邊又好和平

死剩仲有玩又會睇生交送既都可以話大部份都支持同溫和派黎架啦 隔左咁耐邊得黎仲咁神心狙住黎屌

頭先omega都係話冇人想知
去到dd堆人係咁屌

剩係加野, 無系統/玩法既改進...?

會有新po?

啫係正樹就拎嚟放鎮壓

點解我3萬damge簡單d
40血同唔借人真係好難

Wing zero 有翼

賣廢書 換養成卷
開兩倍掛機

1001